中聯辦係香港大地主，擁有超過1000單位

打倒大地主！

你話種票有幾難呢

唔止...

樓價不會跌嘅reason

充公哂佢啲單位

100億，當每個1000萬，差唔多啦我估

仲有好多非under 中聯辦。中資企業。
都係黨員公司擁有單位。

唔好模糊我地既5大訴求喎
#勿分化 #五大訴求缺一不可

G持

我無話同5大訴求有關

有無名單，洗唔洗放盤，一齊去睇樓

果啲物業係佢地春袋
唔通搞又一城又係模糊我地既5大訴求

推

曱甴平家姐喺香港有6億物業
係時候要捐返比香港人

係 個四成票都唔知有幾多係呢啲

中聯辦在香港主權移交之後購買至少15億美元(約100億人民幣)的房地產, 是香港的大地主之一。另外, 中聯辦利用法律漏洞, 避稅2700萬美元(約2億人民幣)。

繼續打經濟戰線

到真支爆

我唔信呢班仆街仲攪住層樓唔放

點都要套現幫中共回血

好
打倒大地主！

有冇辦法知道部份地址？

將果啲樓市值打到冇一半，睇佢地回得幾多血

同當年建黨 完全係反手做法

全港各區都有，點種票都得啦。

特別大灣區養老果班，中聯辦一車車落嚟投票。

係咪立埸定邊篇文有講
搵唔返

果啲先係真春袋

因為係果啲貪官自己銀包嘅錢

我知，我係想搵番篇文

唔止，要殺埋班租戶，佢地九成九係共產黨員

彭博原文（英）

原文

係呢篇了，唔該哂

推佢老母

其實可以煲大佢
貼下文宣等多人窮人藍c知
上面就屈後生仔買唔到樓先上街
點知下面就自己友大手入貨去炒樓

買100億單位仲要走稅
仆街

好想參觀

依間好似係甴甴架，無私顯見私嘅代表作！

想入去柯屎

19年買好多

純討論 佢買啲位都算高位

淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋

高處未算高，佢地高位買，一定會用政策再推高

推唔推高 反而要先問 佢有冇賣番出黎過？

高樂花園？

田土廳有得查 但好難知佢用咩身份買入

反而上市公司的話都易啲

大角咀君匯港 一號銀海

炒貴晒香港D樓
官商勾結

鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！